
                      Dos horas y media viendo constelaciones, estrellas, volcanes y hasta dinosaurios!! Luego una que reza cada 2x3 , y entre todo de vez en cuando un cacho de historia cn brad pitt inconexa y mal argumentada. De pena.
        
            